老解好似舉旗喎

睇直播見到老解喺軍營頂舉黃旗

九龍塘老解軍營？

圖？

九龍塘有人被捕

做戲話有人衝軍營 跟手出摺被軍？

已經圍捕緊 仲有成堆手足係出面玩緊

勁撚多狗車 拉左一個

rthk影到
成班著軍服嘅係天台

係軍營舉關我地叉事乜，唔通佢去山頂廁所舉棋又要理

係，啱啱有狗到，捉左個

兩分鐘前rthk32 live影到，對唔住影唔切